油麻地地鐵站大量捉飛狗

小心

Ok收到幫推

好地地怕乜人捉？

比唔足錢搭車叫人捉飛狗